成日都聽人講做開運動既人係咪會比較怕凍🤔

我見d肥仔都好怕凍

D肥仔話凍係因為佢想人地覺得佢唔肥先咁講